3/10 [開盤] 港鐵正檢查各車站損毀情況，部分車站或設施或未能於早上恢復服務

賭幾多聽朝實站站開得返
日日都話聽朝未能恢復嚇港豬
日日都狼來了

港鐵表示，晚上多個重鐵及輕鐵車站設施被示威者蓄意破壞和縱火，令致乘客、員工及鐵路安全受到嚴重影響，予以強烈譴責，並已就有關案件報警。

港鐵人員現正檢查各車站情況，工程人員需要評估損毀程度，並會盡力復修以維持對市民的服務。部分車站或設施有機會未能在明天恢復提供服務。

【最新】

到底係手足留手定點
次次都開得番嘅

度度有事第朝都用到
偏偏好少損壞既太子要兩日

屌你次次第2朝咪照開，除左831

剩低一部閘機冇壞都照開比你睇

==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?

確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
我支槍呢？我要槍阿！
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

全部開返 1.1

第二朝照開 尋日俾人燒埋添啦

係囉
真係要問下點解個陣時明明冇咩爛
都要封兩日

有邊次真係傷倒重要設施?
閘機都係淨係拆散, 入面D零件都無壞
組裝番已經用得

近apm入閘機得返3部運作
仲要個mon都壞埋
仲日日咁樣照比人入閘
仲要有個food panda 人企係度睇人入閘
做咩唔整好佢先開返呀？

如果真係唔開 係時候18區行動了

閘機壞撚哂
第二日都照開到啦
831太子做咩封兩日呀

唔開=迫人罷工
到時一齊唔洗返工
唔想罷個d都迫住罷
想罷個d理直氣壯咁罷

成績表

聽日即刻開晒

冇地鐵得巴士實搞唔掂
宜家巴士加地鐵先岩岩好應付所有人返工
打完風，四線壞地鐵有樣你睇

員工做野好快手
次次一晚就開得返

香港嘅地鐵站好撚勁㗎
就算火星撞地球 地球大爆炸 個站炸撚到連灰都冇得剩
吖到第二日個站可以好似冇事咁重新開返
大家準時返工返學啦

大圍沙田d入閘機好似爛哂
聽日會唔會入唔到閘架

全線開通goallllllllll

話撚左, 黨鐵班冚家鏟高層收晒order, 平日返工放工時間點都照開車
一到左9點打後 / 假期就瘋狂閂站

呢句「港鐵正檢查各車站損毀情況，部分車站或設施或未能於早上恢復服務」我已經聽左好幾日